{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61993&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕천 브라운도트호텔- 덕천역"
    },
    "text": "また、周辺には2号線と3号線徳川駅が位置しています。 客室の内部施設については、次のような事項があります。 平日(日曜日から月曜日まで)連泊をご希望の場合は現場で追加料金が発生し、週末(金曜日から土曜日まで)は連泊ができません。 また、客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。 各客室ごとの駐車台数には無料で駐車できますが、追加で駐車しようとする場合、1台当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 ただし、徒歩特価の予約をした後、車で訪問する場合、基本的に追加1万ウォンが発生します。 また、チェックイン時間を基準に早めにお越しいただき駐車を希望する場合は駐車料金が発生し、客室番号とデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 また、連泊を予約しようとする場合、現場で貸室費用または追加費用が発生することがあり、アプリの特性上、客室料金および利用時間が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳川駅はどの線に位置していますか？",
            "answer": "徳川駅は2号線と3号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "平日連泊を希望する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、平日連泊をご希望の場合は現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末は連泊ができますか？",
            "answer": "いいえ、週末(金曜日から土曜日まで)は連泊ができません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると自動的に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "各客室ごとの駐車台数は何台まで無料で駐車できますか？",
            "answer": "各客室ごとに1台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加で駐車しようとする場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加で駐車しようとする場合、1台当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価の予約をして、車で訪問する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価の予約をした後、車で訪問する場合は基本的に追加1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "早めにチェックインして駐車を希望する場合、駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間を基準に早めにお越しいただき駐車を希望する場合は駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊を予約しようとする場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊を予約しようとする場合は現場で貸室費用または追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "アプリの特性上、客室料金および利用時間が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、アプリの特性上、客室料金および利用時間が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 517
    }
}